毛囊角化中醫/西醫推介

小弟有左毛囊角化都有左一段日子
睇完西醫都話無解決方法
想試下醫生有無方法可以減輕情況
所以係到睇下大家有無介紹

同埋睇下有無巴絲都有呢個病，可以分享下有無方法改善問題

改OS吖嗱
搶人老婆吖嗱
偷機吖嗱
偽善吖嗱
削人棍吖嗱

報應呀 抵你死啦